出黎燈下利物浦先

秒糕 笑死

樓主巴狗 想馬體會死

利物浦輸既話我驚聽日又一班人JUMP

幾時到你